原居民請睇清楚

原居民請睇清楚，今日共朝有別於昔日英治。
今日清城清校，明日清鄉。